女同事成日講咸嘢點算？

是咁的。。。

女同事24歲無男友又肥又矮又樣衰個口仲有啲臭,日日喺公司大大聲講咸嘢，開頭唔係同我講我都無理佢。
今日喺公司食晏佢坐埋嚟問我

醜肥西：聖誕有咩搞？
我：陪女友
醜肥西：佢話你就好啦今晚有嘢扑，我好耐無人搞，好想俾人屌到天光。。。
我：我飽啦，你慢慢食（其實我食咗一啖飯就起身）
醜肥西細細聲：唉，無撚用！
我嬲得滯大聲係公司講：肥閪話平安夜想俾人屌通頂！有無人幫到佢！
最後有個靚仔男同事竟然攑手
個臭肥婆反而話靚仔無本心！
我心諗想點撚樣呀？真心想打撚死個肥婆 坐監算
有無方法搞走佢？臭肥婆真係好難頂

關你撚事

臭肥西？

就係關你條撚事

咪撚玩

人哋男同事肯屌女同事，關你撚事？

我都唔想知，但佢嚟同我講咁我可以點？

叫佢收皮

樓主兜咁大個圈來話自己醜男

咩事先，唔好屈我喎明明係你咸濕我先

連登仔無醜男，唔怪得絲打p牌

明明頭先係樓主個咸濕仔撩我先

好啦好啦，連狗巴都話係就係啦，聖誕快樂

女同事成日開口埋口話買condom俾我做聖誕禮物
利申：女同事有男朋友

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

7/10

2/10

佢平安夜一定好平安

咪玩撚

廿個回覆都冇潮文

撚咪玩

擺明性暗示

同佢做愛

情願同你做

由一開頭就唔好應佢 事件解決
佢有佢講野 你有你食飯
佢係你隔黎唱激光中你都唔洗應佢一句

你唔識同佢講關我撚事

肥婆就係咁撚on9

唔想講關我撚事，一陣佢話真係關我條撚事就大撚獲

告鳩佢性騷擾啦

同一句說話，出自靚女把口就係挑逗，出自豬扒把口就係挑釁

現實就係咁殘酷

佢睇中你

我feel到樓豬其實心裡想吉肥婆
但口是心非唔撚認

豬扒都係肉 你咪幫吓佢囉
又有得揸吓波

有無法律j幫到手？真係想叫埋所有男同事告鳩佢

見到第一句都唔想諗

佢睇中你x2

光復香港 時代革命

法官大人 我屌

等慰安！！

容貌附有避孕功能

佢嘆息一下無撚畀佢用啫

你屌到佢通頂
Problem solved

拉

.

Pull